點解打完飛機之後屙尿會咁辛苦?

啲精塞住

因為射精前前列腺會漲大，封咗膀胱出口等射精時唔好射埋啲尿
咁射完之後前列腺要慢慢縮返細
佢未縮哂你就夾硬谷尿就梗係屙唔出啦
而且夾硬谷可能會做成膀胱壓過高，傷到膀胱添
所以都係休息一陣，等前列腺縮返細先去廁所啦

利申9up

好似鐵路雙軌去單軌咁。
精管開通，尿管收窄啦。
等下先尿啦

係咪打得太多？

我唔會喎

我成日一路射一路屙尿

要睇醫生

又幾貼切喎

出口就得1個 比d時間換番條路先啦

巴打 下世保養得好啲

打少d 飛機

打完要休5分鐘先好屙

如果射完好急 柯唔岀邊樣傷啲

上面位ching講得啱
但都唔夠你黎

咁潮吹嘅原理係點？